{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma haugun \"auh-auh\" ja mulle meeldib palli püüda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Ma olen inimese parim sõber."},{"text":"👂 Mul on terav kuulmine."},{"text":"🦴 Mulle meeldivad kondid."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF5733","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma käin vaikselt hiilides ja mulle meeldib nurru lüüa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"👀 Mu silmad näevad hästi pimedas."},{"text":"🐾 Mulle meeldib hiiri püüda."},{"text":"👅 Puhastan end keelega."}],"options":[{"label":"Hiir","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF33FF57","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma annan piima ja elan tavaliselt laudas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌱 Mulle meeldib heina süüa."},{"text":"🗣️ Ma teen häält \"muu\"."},{"text":"🥛 Minust saab piima."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3357FF","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma jooksen kiiresti ja mulle saab selga istuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐎 Mulle meeldib traavida ja galoppida."},{"text":"🥕 Mulle meeldivad porgandid ja õunad."},{"text":"🤠 Mõnikord sõidavad mu seljas kauboid."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF33F6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on oranž karv mustade triipudega ja elan tavaliselt džunglis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌴 Ma elan tavaliselt džunglis."},{"text":"🐅 Ma olen suur ja tugev kiskja."},{"text":"🐾 Minu triibud on nagu sõrmejäljed."}],"options":[{"label":"Lõvi","isCorrect":false},{"label":"Kaamel","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF33FFF6","category":"animal","icon":"🐾"}}],"weather":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja sõidan teel. Viiin inimesi ühest kohast teise. Kes ma olen?","hints":[{"text":"👀 Mind on igal pool palju näha."},{"text":"⛽ Ma vajan sõitmiseks kütust."},{"text":"👨‍👩‍👧‍👦 Inimesed istuvad minu sees."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚦"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma olen suur ja mul on palju aknaid. Sõidan teel ja võtan palju inimesi peale. Sageli peatud peatustes. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🚌 Mõned lapsed sõidavad minuga kooli."},{"text":"🧍‍♀️🧍‍♂️ Ma mahutan palju reisijaid."},{"text":"🚦 Peatun, kui näen punast tuld."}],"options":[{"label":"Ratas","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚦"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma sõidan mööda kindlat rada, mis on metallist. Olen väga pikk ja teen tihti 'tssuhh-tssuhh' häält. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🛤️ Mu tee on sirge ja pikk."},{"text":"🚪 Mul on palju vaguneid ehk osi."},{"text":"💨 Mõnikord tuleb minu esiosast suitsu."}],"options":[{"label":"Laev","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚦"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma lendan kõrgel taevas. Mul on tiivad, aga ma pole lind. Viiin inimesi väga kaugele, isegi teistesse riikidesse. Kes ma olen?","hints":[{"text":"☁️ Näed mind sageli pilvede kohal."},{"text":"🛫 Ma stardin maapinnalt ja maandun tagasi."},{"text":"🔊 Kui ma üle lendan, kuuleb kõva müra."}],"options":[{"label":"Õhupall","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚦"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Ma ei sõida teel ega lenda taevas. Mu tee on vesi. Mõnikord vajan tuult, et liikuda, mõnikord mootorit. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌊 Mind näeb järvel või merel."},{"text":"⛵ Mõnel minust on suur riidest puri."},{"text":"💧 Ma ujun vee peal, ma ei lähe põhja."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚦"}}]}